有無90-93巴絲入黎傾下計

我第一次中左1001
同埋第一次開post
搵左好耐點開